生無可戀 做人好辛苦

朋友又無
感情路又仆街磁石
借錢又借唔到
文件又無
Wifi又無 想上網睇電視都唔得
用緊88蚊sun mobile 慢到facebook片都睇唔到..
屋企又無

好想搵人幫我但又無人幫
身邊既男仔又多數呃系屌
番工身體又成日暈
依排仲要差左好多
明明個肚打哂鼓
但無胃口食野落肚...
好辛苦...幾時先可以企番起身?
啲時間日同夜又倒轉哂
失眠咁 諗住頂到夜晚先訓 零晨又會彈醒左...

有無人可以幫下我 交租都唔知點算...

好難幫到你
雖然我唔是想呃個西屌
但無錢可以幫到你

無所謂啦 有人關心下有啲存在感都好

你個名想點 好假膠味濃

努力搵過份工啦
嘗試下靠自己

你可以去打下機 去下旅行

100蚊都無

又係你

過黎搵我
我煮個麵你食啦

老是常出現

你終於捨得返工喇咩

點解你屋企人唔肯幫你

我可唔可以黎住....
利申1同0都可以

This

我陪你傾計啦 tg:aalxxx

錢就無得借 但陪你傾下都得

無屋企人

有寵物唔可以公屋 減分

細狗多數吠姐 養寵物係一生一世諾言黎架
不過希望有人可以幫下我啦
借貸都借唔到
家庭主婦又要屋契又要電話
工作證明又無

加油阿 絲打

我反而驚大狗 佢牙尖
茶杯咁細隻啲牙成粒米咁 唔會痛得去邊

無錢重養狗？

靠自己啦 人地幫你 幫得一時 幫唔到一世

唔好下下都講錢啦
咁樣啲人會反感好難落搭架

直接啲仲好啦 呃呃哄哄做咩
我就係比仔哄得多先落搭 無哂啲錢

你生個仔出黎 單親 你無錢係未由佢死/孤兒院?

急要嘛....我都唔想
又無財務員工幫我借
連登話自己做財仔果幾位巴
公司名又唔講 仲要我出錢申請家居電話 仲要比哂全部個人資料佢

搵件有錢佬俾人包 前題你要有返咁上下姿色

攞住綜援先啦 有咩事生活穩定d先算

假膠

真係 可以對質真人/熟啲比埋文件 真心想人幫

其實純情男唔少架你未遇到姐

咁易遇咩 唔係毒撚都唔洗一個人啦

想要幾多

有d男仔(非毒撚)好有原則，好多機會但唔會亂拍拖。
搵唔到適合以致一直A0,但如果發現適合就好大機會長久落去
如果你都係個有原則既女仔，總會遇到呢種男仔既

想死..愈來愈多野煩

真係?

我想轉sun mobile好唔好用

唔好用 成日lag又慢
但如果粗用唔打機小down野
純睇連登 whatapp Facebook 唔睇片 係ok既

我sunmobile好快喎
5g限速plan 未過就好快 快過屋企wifi

我88蚊任用架嘛

有無人幫我呀...

行到水窮處，坐看雲起時。
低處未算低。
心態決定境界。

我覺得好sad好絕望會不斷同自己講呢三句嘢。

共勉之跌低唔緊要，要爬起身！全部都好撚娘好老土見你覺得自己好慘先同你講

除左錢可以點幫

留名學野

想問你幾歲？無做野？

返緊咩工？

20 岩岩身體先好番小小 無錢企番係身 番工都要錢啦

可以請你食1-2餐飯既
多就無
當有個人陪食飯

之前搞乜黎？

睇番我點解咁蠢個post 條腸有事 真係係醫院

唉

想我地點幫你？你真係咁唔掂，3幾千我唔介意借

上少D連登
出去搵下野做啦
三日唔埋二日就開叫春POST

真係? 你tg我啦...我今日最後限期啦 我唔介意出示所證明架..

已經好小啦 得閒先上黎推一推文

講故台都好耐無睇無追文

你係真唔係啊？ 係可以借一千幾百

響香港地都會攪成咁 好難信

香港仔大把情緣騙案啦 我都係受害者黎

巴打真係諗住幫佢？你借到幾多次？

......